[白宮發言人]燒生啱啱就E朗發表緊急講話

開戰

我仲係唔明打伊朗點解=世界大戰，仲差好遠喎，中国俄佬加入先講啦

又燈
屌

求其飛支導彈本香港炸死啲藍屍先